有冇玩緊cmb嘅巴絲（483）想約他 私訊他 別無視我好嗎

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

suggested有啲like咗要排起碼10日

CMB新人LM

Cmb match 中條女成日叫我讚佢靚女係咩意思

返工忙呀嘛

佢冇自信要你讚佢多啲

我係咪準備入伍

oh my god

做咩要咁樣污辱西炒飯，明明好好食

又唔係嘅 可能佢真係想你讚佢靚姐 咁你覺得佢靚唔靚？

即係點係咪交定form 入伍

嚇得我

點呀，靚女

你好似贏馬喎

咪厲害了

抽我做咩 連登大把人用馬名上網

唔識社交
講真呢種人應該越黎越常見。。
個個都機不離手 唔識「睇人面色去講野」

諗唔到改咩名，求其搵隻中過既做會然名

仆街，佢今日唔叫我讚佢靚女，唔知係咪有上黎

做咩扮女人 呃我呢個小毒撚既感情

邊個咁快負皮我

你岩 好彩無填form 入伍

台妹先好砌

利申：我真係砌過

無人要個刻咪專一
同食飯一樣，有間好食d 又平d 既，
你慌唔會轉軑咩

痴線，女神點會睬我

有本事睇到今晚問我拎form!

又識自動波又溫柔

不過過曬去

可唔可以比我add 下

台妹唔只嗲既，佢地會做主動，真係比到驚喜
港女死魚咁，要主動r 話題

關咩事，我以前件台妹都唔算太台妹樣

好難講，不過d 裝扮都幾似港女

無，嫌貴唔買

台妹唔係個個靚，
不過有d 真係心地幾好，

我以前條女係靚既，講完自爆，不了

痴線，靚個d 就係，唔靚個d 有咩機心好講

台妹好撚易帽

帽得狠d 同無咁狠既分別

唔好傻

咁計落雞扒妹都唔太算係靚女個類
都係鄰鄰地feel

各位好啊

究竟點先可以識到多d女仔

好提議

我要同你絕交

兩個野無衝突？

屈到
我都想食沙律

我像最趣致的響鈴 一浸已經可以嚕